初選=用錢宣傳、街站，大政黨俾素人更有優勢

所以傳統政黨當然會希望用初選保住議席
跟住又會用一句「我唔係要泛民贏，只係要建制輸」，嚟幫自己開脫
記住本土派要三分天下，而唔係幫泛民繼續永續

《立法會選舉》對素人/本土最有利嘅初選模式